其實我地係咪間接識哂全世界嘅人(毒撚另計)

我哋識朋友，朋友再識其他人，咁好似咁如此類推，成個香港其實都可以係有間接嘅關係。
再推到全世界，只要你係其他國家識一條友，你就間接都識得哂全世界嘅人？

印象中之前睇過條片係講 如果係世界隨機抽兩個人出黎 咁佢地之間只要透過7個人就可以建立間接關係 但如果你話間接識晒全世界嘅人我覺得又唔係話完全唔可能嘅 但聽落太勉強囉

六度分隔理論

我就咁諗如果唔係毒撚其實一個人已經可以間接識哂全世界嘅人

科技咁發達 我覺得而家4度左右

呢個應該係學術片黎 但我實在唔記得叫咩名

[img]

乜柒都睇唔到喎

差唔多啦